
                      Vaya kk de película ! No es de miedo, asiq mucho menos de terror! Me recuerda a esas películas de adolescentes de miedo q veía cuando era nin~a, q ni daban miedo ni na! Como si ya la uviese visto miles de veces! Ni lloras , ni gritas, ni te ríes ! Una perdida de tiempo! Lo diento por Colin , esta película no le hará nada bien!
        
            